廁紙網站惡搞林鄭-巫堃泰被廉署邀協助調查

今年一月，社運人士巫堃泰疑創立惡搞網站「」，網頁內只顯示了一卷廁紙，諷刺林鄭月娥的「廁紙門」事件。巫堃泰今日於Facebook稱收到廉署電話，稱希望他協助調查有關網頁為公職選舉而招致選舉開支。

巫堃泰今日在Facebook寫道，下午有廉署調查人員致電他，及四張於網站展示的相片，為一場公職選舉而招致選舉開支。巫堃泰認為國際人權公約及《香港人權法》均保障港人表達自由，域名相同稱呼的人，可謂恆河沙數。

他指廉政公署自梁振英成為特首後便被受指責，「我不希望本次事件是另一宗政治調查，令署方與打壓表達自由甚至白色恐怖扯上關係」。

的網站於網上廣傳，內容只有一頁，就是一大卷廁紙，似是有心人諷刺林鄭的廁紙門醜聞。《立場新聞》記者翻查資料，發現該網的擁有人是巫堃泰。

巫堃泰於香港大學修讀法律系碩士課程，去年參選校務委員會研究生代表選舉，他現在亦是「立言香港」的委員之一。

鞭下屍先

販民愛林鄭

販民打手

在哪

2017/7/12 立場報道

全世界得一個人可以姓林叫Carrie

Btw 比著我一定即刻轉英文名